珍惜香港 呢個家~

好撚煩啊屌你老母
依家係個垃圾政府破壞緊呢個香港啊
屌你老母睇親都好撚燥
最撚諷刺個廣告係港共政府落架

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

十一國殤 全民黑衣

大家咪日日喺電視聽嗰隻《珍惜香港 這個家》
[/url]
聽到頭痛？而家有解决方法嘞。既然政府唔填詞，我就幫佢填咗。以彼之道，還施彼身。唔該幫我廣發推到政府抽起隻嘢！

《真。珍惜香港 這個家》

不必怕，不畏强權下的濫捕
在我港，望硝煙正高
在那罪孽滔天的建制内，
讓這火為我蒼生舞｡

權貴幫，牆外看，把市民當糟糠。不理褒貶，奴性盡現。
無懼怕，無後退，讓我時代革命！沒作犧牲，别妄想得庇蔭。

(以下重複旋律，如用廣告中嘅短版本，就跳去最後－段"和你飛"結尾)

箭在弦，借問誰曾站起捍衛，
令政府敗退得徹底。
願那勇武之獅吼遍天地，
盡破這惡魔的詭計。

全政開，容自决，這訴求沒法擋。不再出聲，便要絕望。
和你飛，陪你闖，要自由現我邦。普世之聲，你我一起見證。